[簡單鍵戰] Yahoo民調又輸啦！！齊支持92罷課！

支持香港學生，於九月二日開學日全港罷課？

不支持度52%。

唔該巴打

push

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

收到

推

邊個咁撚無聊開啲咁嘅嘢

唔好咁講 人人有責

民意戰

要登記

仲有邊個人睇Yahoo!新聞

已投

要登入嘅

投咗，幫推

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

冷氣軍師出力啦

投左，好彩仲記得密碼

點解依家要登入先有我投

p牌 無力推

想少d人投掛

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[img]]

㩒得夠快就唔洗登入

投咗

無人推？

好彩仲記得個陳年yahoo account

乜仲有人睇yahoo架咩

屌佢老母而家關左用fb login粒掣

大把廢中browser

攪店

Push

Push, voted

唔好做埋d冇用既野